有無手絲部Iphone6都有呢個問題

明明粒靜音制係啪左落去 但會有聲
再唔係會係咁跳有聲 再震機再有聲再震機咁
（姐係好似將粒震機制狂上下啪）
我問過一個朋友佢部iphone6都有同樣情況
會唔會係Apple呢間公司玩野？

屌我仲以為係我大半年前入水後遺症
原來唔止我有 仆街apple

壞咗，我都係咁

之前iPhone6+嗰陣試過 但過一排又冇事

的確係間斷性
但好黑人憎

無可能係壞

係因為粒靜音制長期無郁過,所以入塵，導致接觸不良，要用牙纖liu 走啲塵

6s
成日係咁跳 有聲震機有聲震機

SE都係

我老豆部6都係 以為粒制壞撚咗

即刻冇事

部ip5會咁

用家問題

6 plus有

屌會唔會係apple專登設計到咁玩野

6s同樣問題
以為得自己部機係咁

我用7 plus有時都係咁
明明啪咗靜音 有時收倒通知都會有聲

得罪講句粒野真係多9魚嘅

近排有 啪咗靜音但有通知又有聲

幾個月前已經咁 我當壞咗等9月新iPhone x

你個嘢壞咗啊

有冇人明明熄左靜音 Ringer同volume都較到最大聲 但個鬧鐘都係唔識響？